港鐵一名查票員初步確診

港鐵公司表示，一名負責顧客服務及收益保護人員，昨晚初步確診。他日常負責查票及顧客服務等工作，早前因為有親友初步確診，獲當局安排接受隔離檢疫。他並無病徵，最後當值日期為星期一，工作期間一直有佩戴口罩。 公司已即時清潔消毒他工作過的筲箕灣、北角及柴灣站後勤用地，以及位於天后站的辦公室，並會根據衞生防護中心的指引，追蹤密切接觸者。

原文網址：

抵撚死

抵死

抵撚死，下世小心d

查飛死全家

景樂？

攞d罰款醫病啦 dllm

查飛丫拿，吓！查飛丫拿

真係抵死
咁多工唔做做查飛狗

藍絲殺手

前線好黃

抵撚死啊

底褲好黃

more

全面封站消毒？

查飛狗

好人一生平安
壞人不得好死

惡有惡報